校園更安全？肯塔基州校區准教師佩槍

美國肯塔基州派克縣（Pike County）校區，日前通過提案，校內老師近日內將可「隱藏攜槍」進入校園，以備不時之需。

據報為保障校內師生安全，該校區周一投票無異議通過動議，將派出校方律師與當地警局商討，以利正式提出完整政策。

報道指，有鑑於有鑿於近日佛州發生大規模槍案，會議上幾乎所有人一面倒支持校方人員配槍武裝自己，並且接受當地警方先行訓練。校方表示，還在研議多少工作人員需配戴槍枝，初步擬定一間學校至少一名，「這並非簡單的決定」、「不曉得會不會真的阻止槍案，但我想最終會將機率減到最少。」

cls

訓練過嘅老師陀鎗有咩問題？
又唔係個個有。

另一單新聞講
教師反鎖自己係課室 開咗一鎗
無人受傷

trump又贏

犯人一入課室一定殺咗個老師先
即刻變高危職業

之前有個post條傻閪擁權撚，去撚咗邊

隨時下單新聞殺人既就係老師

其實 警察都有槍 又唔見擔心佢周圍殺人

叫佢膽心解款員拎支搶打人好過啦

暴力會升級

心理狀態同質素你用警察同先生比 ...
警察比人挑釁可以慢慢捉你返去強姦
先生比學生挑釁真係可以忍唔撚住開槍.

重有樓上講得無錯, 先生做左目標唔洗偷槍返學直接做低個先生再用佢支槍開波

美國個撚個都有槍架啦，佢要痴線殺班學生隨時都做到

依家係比老師合法帶槍番學校我覺得無問題喎